睇下南非點搞抗爭

雖然美國成日制裁人，但好似香港咁主動攬炒嘅例子真係唔多。
不過又唔係冇例子，果個就係南非（呢排成日講嘢嗰個曼德拉嘅屋企啊）

長文可能會冇心機睇，所以我整咗條片，
講下人哋點搞南非經濟圈，
點樣由畀人拉去坐監，畀人射死，畀人立法禁止搞社運，去到收政府皮。

學藝未精，各位巴絲賞下面：
【南非如何被制裁】罷買如何對抗政權？南非反種族隔離之路

睇完有興趣，可以討論下有咩可以參考

南非抗爭有四大策略：
群眾動員
武裝行動
地下組織
國際連結

但南非依加搞到變地獄...

推

都真係一言難盡。巴打有冇去過約翰尼斯堡市中心？

想睇字嘅可以睇呢度，不過只係簡短內容。

曼德拉點樣贏？睇完再諗點做

覺得有用嘅求正皮

關鍵就係武裝運動，所以香港革命？收皮啦。一群35+嘅懦夫

寫明四個方向，點樣得出關鍵係武裝運動。

因為黑鬼冇腦，但又要話事，奧巴馬有辦睇，黑人根本就係弱智，唔做得領袖，亞洲人就仆街陷家產獨裁

所以咪話關鍵，全部都關鍵就唔係關鍵啦
關鍵就係指不能被取代或者缺少

群眾動員
武裝行動
地下組織
國際連結
4個入面淨係差一個冇做，唔係關鍵係乜撚野

地下組織夠冇啦。
廢事一次講太長，所以我未講。
我當然同意四條路都要搞，但南非當初唔係有支槍就叫武裝勢力。曼德拉嗰時係投靠共產黨，同埋去搵附近非洲國家做軍訓買軍火。
人哋武裝要求講𡁵起碼你燒到發電站。你而家可以同邊個買？邊度軍訓？

要認真學，「地下組織」同「國際連結」就係而家最有機會發展而且未做好嘅嘢。

如果你有認真睇條片，就知你講嘅幾鳩。
曼德拉贏到，在於佢點樣㩒得低啲人咪撚係度發洩民族仇恨。
嬲就贏到，香港獨立咗啦。

你就真係戇尻，咁武裝活動黎做乜尻？

地下組織點會冇，國際連結都發展得好好啦，你想去到咩程度。人地當年科技，資訊冇咁發達都做到，問心啦，到底係做唔到定冇膽做

我冇話武裝活動冇用。不過如果你行出街就係淨係識講黑人冇腦，邊個畀槍你？你以為有枝槍就滅到人哋族？

樓主知唔知咩叫火項鍊？

口交派，有個膽就有槍？你係就而家飛去美國買堆軍火返嚟先啦。台灣都叫有軍訓，你槍都未識揸喺度打字有撚用。
地下組織做得好？國際連結做得好？咪井底之蛙啦。人哋搞到聯合國落禁令，喺人哋國家搞另一場社運，講𡁵令到大學都閒閒哋撤資幾十億美金，仲要係80年代。「國際連結」唔係出聲口交就叫做完啊，人哋肯派兵未？肯畀你軍訓未？
淨係講人冇膽做，而家就係話𡁵畀你聽點做啊。你以為掉汽油彈真係玩𡁵火魔啊？

冇。啱啱睇咗。

想知你點睇呢樣野？

你咪又係口交，掟4大方針出黎之後縮返入個龜殼